點解仲未見到高登連登開始有洗版行動

麻煩大家係呢兩個星期一人一ＰＯＳＴ洗下版啦
貼街招同登報做到就做啦 今次唔出黎香港玩完架啦

連登有幾多人上？
唔會遊行嘅你點講都唔會去
真係想說人幫泛民抬轎就親身去同身邊人講

唔係天真到以為洗下版就有人同你出去下話
會出去你唔叫佢都會出
唔出既你拉佢都唔會出

高登連登一向鍵盤革命,點都唔出

其實洗緊

係屋企洗版當成功抗共

成個時事台都洗緊啦喎